國泰空姐初步確診武漢肺炎 曾赴西班牙 同機支那人亦確診

香港新冠肺炎疫情持續，消息指，沙田威爾斯親王醫院一名22歲女病人初步確診，她任職國泰航空空姐，曾經前往西班牙馬德里。據了解，有同機乘客在返回內地後亦確診感染新冠肺炎。

威院22歲女空姐初步確步 曾到馬德里！

又可以打卡

守到E家先至有空中服務員中招
不過病毒蔓延下，可能會有更多個案黎緊.....

22歲國泰航空空姐